「回帶」《東華》總善款數字＄121,888,888元

2018年12月09日(日) 03:01

無綫一年一度的大型籌款節目《歡樂滿東華》於凌晨時分圓滿結束，在一眾歌手及藝人努力下，經過一連串馬拉松式的節目，最後總善款數字為$121,888,888，成功打破往年紀錄。全晚籌得善款最高的表演環節是「東華友請小鳯姐」，由殿堂級歌手徐小鳯演唱歌曲《風雨同路》，共籌得善款數字為4,500,000港元！至於汪明荃「明荃之友會」的銀紙牌擺設連製作費13,800，義賣價128,000，最後籌得188,000。

1001

好彩西坦上唔到位姐

退休喇

抵

幫凶New_God_美斯

八十八八十八八十八八十八八十八八十八八十八

突然為從來都冇捐過錢而感到驕傲

證明你唔係幫兇

歡樂滿東華
明愛暖萬心
慈善星輝仁濟夜
星光熠熠耀保良
博愛歡樂傳萬家
萬眾同心公益金
善心滿載仁愛堂

毅進星 $100

自己員工都搞到咁
唔理

都唔知d捐款會唔會好似個校長咁

比哂d親信洗先

一直期待緊華東水災會再臨

因乜解究善心滿載戴到d員工跳樓架

東華高層、校長好歡樂
老師員工就做到死

不嬲都唔洗捐 當節目睇

lm

天天火鍋三千三百

唔知東華d學校謝師宴洗唔洗謝埋校長

垃圾都睇

東華亦確認在林老師死前1日，曾接獲她上門投訴，涉事高層亦稱對林輕生感到自責，「有時我都喺度諗，如果我嗰日唔去東莞，會唔會畀多次機會大家。」

d捐款會唔會去撚埋東莞架

幾好睇

睇下單野東華點處理喇 仲想R損款？

捐過錢都係幫凶

我見班總理出入都係坐RR喎

年尾要拎黎鞭屍

人地食慣仔呀

10後？ 連王主席係咩人都唔知

東華保良都係最緊要擦住班有錢佬，普通市民wfc

東莞食cp雲吞

歡樂滿東華
明愛暖萬心
慈善星輝仁濟夜
星光熠熠耀保良
博愛歡樂傳萬家
善心滿載仁愛堂
萬眾同心公益金

捐錢急口令
講得到唔使捐

我細個曾經講笑話歡樂滿東華係詩名，明愛暖萬心係個作者，跟住嗰幾句係一首詩所以特別記得

間間茶餐廳部部電視機都長開播住既TVB

西坦係東華人咩？

一定要推到個賤貨校長出黎開記招道歉

再來一分有沒有 八十八 八十八 八十八

慈善機構

其實我都唔知佢地啲錢去晒邊
之前係東華嘅一間社福機構做
窮到咩用具都話冇
係講緊口罩要配給
一更一個你跌咗又好污糟咗又好
你拎多一個都會俾人話
當我想用啲橡膠即棄手套做野
個主管同我講「唔好用咁多呀好貴架」
喂一個病人一對手套係基本要求
仲連啲消毒無菌獨立包裝嘅紗布同棉花球都話貴唔買
就連酒精潔手液都冇架
同再高一級嘅主管反映
佢話「我地要一步步漸進
冇可能一步就升到去咁高水平」
呀大佬呀 係你地嘅衛生水平低到一個極點
同埋呢啲基本問題我唔信自己係第一個反映

做左兩個月就辭職 頂唔順咁惡劣嘅工作環境

從來唔會捐錢俾呢d
因為呢d NGO收到d善款係用得好無謂
例如學校個鐘明明買左無一年 就會因為依家大把錢
就申請買過個 舊嘅就掉
如果真係捐錢 我不如直接捐俾蘋果暖流d有需要人士

高層正仆街

東華咁有錢

幾多年前

呢條cctvb打手黎

1990年你都記得？

幾個月前

2018呀！唔講仲以為係1998呀！